丁守中輸就認啦 冇來風度

又重點 又叫選舉冇效 賴地硬
十足十怨婦基咁款